勇武同和理非就像磁石 異極則相吸 同極則排斥

首先話你知點解琴日要散
因為民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
所以琴晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

可能你會話 有冇不反對通知書已經無用
咁就大錯特錯
遊行示威係公民權利
政府口口聲聲玩法治
我哋就同佢玩

返返正題
和理非從來無同勇武割蓆
你睇下琴日170萬人岀嚟就知
民意從沒逆轉

再回帶
機場件事成功得到國際關注
唔多唔少得和理非幫助
中間發生咗小插曲
如果大家要向國際證明返香港人其實好理性和平
就係靠琴日呢啲場面挽回返形象

要尊重前線係啱
得都要睇情況
琴日係和理非落場發揮功效
前線應該要尊重返佢哋決定再配合返

如果想呢場運動繼續熱度唔減直至勝利
先要不停loop
和理非遊行集會 > 不合作運動 > 勇武
當然文宣不能停
除此之外都要再諗新方法去對抗

BUC GOK JEK
BUC DUK FUI
BUC FEN FA
KWONG FUK HERN KONG
SI DOI GAK MING
NG DAI SO KAU
KUET YUT BUC HOR

g tui